[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5386）

Houston俾人屌到

爭贏有咩用

已死

Slow

奧蘭多城fg

2:1

想買料pm我

Pm ed

64波姐，邊有禁屌

喂 美乙咁易贏既

奧撚多城瘋狂按屌緊 入未

有冇藍十字手足

Pm左你新既免費料

成日輸比bot狗

Houston已死

Xxxx 唔信我

訓教算

如果唔中 又要去執薯條

啱我訓醒，第一時間開電視睇波

中硬叫都唔使叫

高水執錢波 cashed

比藍十字逼害 訓教！

諗到個user 即刻唔想買

細波日

Tg????

你個爐係咪唔再出水
有冇其他爐介紹入

@plzdontallin

有多場 想g再講

侯斯頓戴拿模 0-1 肯薩斯體育會

goal

肯刷c 大波24

肯刷c！

肯刷角

終於入 可摸耳比多甩

不撚刷c 鳩1:0

刷c goallllll

肯薩斯

比多2甩

最後打多個飛機先以洩我比藍十字逼害之恨

跟唔到盤買咗客1

想要你tg
單爸

求水

有冇追數料 被英撚逼害

屌你老母你條力架好撚扭得咩

想入9.5b

cls
不刷c 三連

買唔切

另一場靜到

冇人叫波

肯刷c比多3球

奧撚12m?

波po已死

奧特你可唔可以入一球😂

樓豬好似錯括號

針哂

等山度士2球大足水就上

Dynamo 單刀中眉

大波之首仲起到

藍十字1/1.5大有冇同路

有場美職大硬

邊場？

咩撚野十字24

戴綠帽係咪想畀人屌老母?

我屌你老母侯斯頓miss 幾球單刀 你老母臭閪

傻西？

侯斯準備撚半大 下半即入

奧撚半主有冇

啲波賤種到仆街

美職唔刷角踢黎做咩

肯薩斯平手高水

45+叫到出血都係0:1
46即刻1:1

奧蘭！

goallllllllllllllllllll

奧10

奧撚多

on撚9城

炸

肯薩斯
奥蘭多

OFFSIDE

波都開左，炸乜9

又白帽多撚多

扑佢啦

10.5b

藍十字場波想點

差D入

大1足水了 想入

山度士瘋狂同我刷角

藍十字唔贏到我要叫紅十字啦

禁住黎屌 攻得入肉
對面反擊唔到
不過球證幾下都唔黃鳩阿特

希望唔好燈

侯斯頓出來撚半大未

似一球完場

1. 侯斯頓 即場2.5大

仆街咁都12碼...

要買就封 媽嗨

垃圾十字

0930 多倫多角細

阿特禁區手球又唔吹 哭了

無角嘅屌

有咩啓示

紅十字又撚

買咩中咩點搞 一日贏左30萬

派

派我

執屍

藍十字 cup 到 抽1 派1000

lm

我了

Lm

俾十場大家

點解肯刷c禁屌但ng高水d

我

阿特終於贏波

阿特追和101200

cup撚到咩
成場都射到九樓高
唔知有咩咁嬲

美職長追角細
執都執到笑

戴帽大波未

假波

Me

Go

排

有冇手足幫我叫紅十字

cls 山度士大波以為有得叫 原來又撚狗

求派

有 中

lm幫你叫爆藍十字

me

藍十字cup佢老母

開角球都可以輸12碼

幫你叫十字車啦

打假 點叫

侯

你老尾又變10點踢

肯刷c比多3粒

肯刷c大波24

停撚完c未

1:1

戴帽大波-1

1:1刷c

抵撚死，唔刷角

又中

大波24

山狗求走盤 2.5大開到 10 3 100

十字1:1未啊

肯刷c 8.5b

紅十字入禁區仆返2球12m好嗎

刷角呀

十字差D

成撚日都角細

屌你十字一買你就輸，咁真係好咩

10. 1030 四隊垃圾 點買

6666666

Skip

十字3:1我派

十字又差D

Skip la大把波

美職依家興下半場無角？

侯同我爆角

支持

阿特跟返1:1呢個pattern la

奧撚角細gel

阿特

上呀 今日賭唔賭馬仔

屌你藍十字，射中龍門係一件咁難Ga事？

球球都飛機就射滾地球啦撚樣

一定賭

奧蘭刷c入埋佢，傻尻亞特

候斯反cup?

金塊

奧蘭ng

奧蘭5C

可以嗎？

肯6ccc

肯刷c 2.5仲未開到

場巴甲cls 4張戰神卡

半1全1 仆街來

角球呀！！

下半場唔撚刷

肯刷 多撚多 快手入

山度士比多粒我走盤plz

多撚多有冇打算中龍

馬po見～gogoogo 同必蛇拍住上

兩隊下半場都無角

✌️✌️✌️

戴老母單刀唔入

好似錯括號

扭過龍門最後龍都唔中

多撚多1:0

我瓜！

有沒人派

打錯 係白帽1:0

唔係咁易架

又報假

睇錯

Blocked

極限屌打比人入

比次機會..

差d又郁手

馬會封左角

多撚多半場開個2.5我啦

戴綠帽啲角乜事

差啲入咗賤畜

好彩賠率已變買唔到多撚 唔係又要叫

肯刷 多撚多 2.5 24

多倫多正狗屎

做乜咁早截角

上半就cup

計錯數

扑左 自己反省下

好似係頭先有隻角鏡頭影唔到唔知係咪角

有隻角睇唔到

撚半大

6隻都錯

又all in輸了，ifc見

7c

喂 新条狗 個標題有冇錯

77777c

信不信由你

買唔到8.5

咪撚和，求其一邊入多粒啦

邊場...

All in

兩場下半得一兩角

馬會一早7c左
唔知果隻計唔計呢

排隊啦on9 你話跳就有位你跳？

美職唔開大做乜鳩

係 肯刷係今場妹

肯刷c比多粒

肯刷c發皮氣
下半場唔肯刷

兩埸乜都細

垃圾肯 屌

果幾加拿大隊不停咁對戰 悶唔撚悶呀

有 不過唔屌了 無氣

入咗球之後好Hea

冇人叫奧蘭俾多粒全格？

屌你老母多倫多撚夠未啊

美職永遠都係咁
一去到尾段中場永遠散曬
完全冇組織

比多2c我 肯刷c

仲要埸場撚

肯刷c唔刷c

波台風紀唔做野

阿特比多粒 下盤全格可以嗎

nani罰球中柱 ..

抵死 輸埋

Goaalll

2:1

美職都無c食屎啦

Goallllll

2.5半場高水

咪撚炸

好

多倫多半大

cup

賽前2.5/3叫到仆街

抵死 肯

屌你老母咩肯殺c

咪撚刷

買左主

肯刷c

有即場玩即場算班撚樣殺半大

假波
唔駛組織 臨尾要入波就自然有12m

中

多撚多2.5-1

無買主贏 7倍

半場開2.5比我 快

唉 追即場追到驚 之前一場輸40k

肯薩斯追和

我買完大波出左去見到1:1嚇死以為又輸

故事攪訓唔好高興太早 柒晒

兩隊屌多球

2more c thx

岩岩山度士 我真係想屌佢老母...半1全1

候斯

申請緊，等批

戴帽大波

多撚多半場cup 快手

侯狗仆街啦

角球啦好無

肯刷c 完全唔想踢

肯刷c入多粒

大波cashed差多撚多

仆你個街肯殺c 頂多幾分鐘走盤都唔得

穿盤未

穿咩盤

8c

多倫多

8888888 比多1c我！！！

咁樣連c

7.5/8.5s

蘭尼俾多粒

穿硬 半場就反cup!

9c

-2

9ccccc goooooooAl叫左成半個鐘

知點解封角

8.5都咁執得返

8.5大搞掂

好彩有con

補時肯殺c

10c

10.5 1 100

比多c我
10c求求你

因為準備爆角

真係肯刷c

On

求蘭尼入多球

肯刷c 准許入波

吊，八點五細

快啦

唉 又爆 買大開細買細開大

放左場奧城比我地中伏

夠膽11c

11c

仆街呢度無人買左奧難多角？

11c喇

生命滿希望

想買走地已經封左 次次都最後入刷c

8.5b 好凍

真係11

補時刷左3隻

10 or 11?

11c?

K

似11

10

係送錢咁送

奧蘭多隊死西波入左
已經唔洗叫

有

6c

到而家10c

點叫

下場

6角 差3隻啊呀啊呀啊呀啊呀啊呀

-2c 奧多

真係11c

Same road?

屌你老母肯狗

喂 補時爆4角 咩事

齊羊

嘩屌11C完？

11c係咪有人派

補時5角

好想轉會 成日唔知封乜柒又派得慢

Dllm 10.5s都死 on9

地震諗緊大波定角大好

肯狗真係賤種黎

屌 我11.5呀

肯刷C 90分鐘連補時出現4隻角

21 11c ft

11.5 瀨左屎

傻閪強陣

只支持馬會

多倫多Cup未

多倫多半客求下你

好 主盤收錢

奧蘭多補時5角ok?

多撚多cup未

咩事

6c ft
10 1 100

1角都難

美澳職唔買都唔買細

奧1:1

絕殺

10.5s輸左

奧撚多半一

好掛住你啊

4連勁到

真？
炸未

唉屌笑死

屌你個西

奧撚好波 我屌你老母

地震有無半大

下盤 高水Goal

I love you 阿特

真係肯刷 ccccc😝

冇炸到 絕殺1:1

Same

要角球唔撚係入球啊

169巴 rip

美職 補時都打假

Dllm 奧撚真係狗黎

...兩場玩絕殺都無買

一邊絕殺角 另一邊絕殺波

非巴

屌你老母 奧蘭多城

喂 又搵到新料 想g再講

屌

吊 又絕殺

抵撚死 早又唔入多球

奧城老母問候區

阿特隊垃圾上埸連碧咸都入唔到

奧撚報數區 -200

補主勝

美職避晒

長追對家

聖傻西極限回飛

唔想g就算

一起身就比人絕殺 燥撚到

買大波波中一等一

7.5/8.5s
11.5s
平安達陣

原來我買錯咗藍十字大波，但我想要戴帽

屌 馬會咁早封 起補都唔得

派我未

1:1ft

半格都唔俾我

Same 屌佢老味

多倫多半客

你中咁多派你個頭咩

半大上不上

未瞓醒 屌 針咗

西震半細全細角細

屌 死奧撚 斷鳩我3串1

我唔貪心，多撚多贏到1球既話已經收貨

我即場算

tiger 0:1

連老虎都奶野...

又中風

真係有伏
好彩skip

放完毒水未？

屌你老味 tiger又撚狗

玩絕殺？

跟佢對家啊 懶醒

地震手足睇路

屌你老母老虎 場場閪

tiger cup硬呢隊瓜瓜瓜啦

東京綠因留tg 5分鐘內謝謝

長買下盤真係可以上樓，真心

1.68多撚 1.68老虎

今場大波/大角 我睇定先

等你donate我

地震出雲佬

巴打咩事...冇見一排

咁我先屌一注半大

下下要咁cup法先贏條命遲早冇

多已經無買
老虎買咗

Donate左 check check佢

連老虎都西
大鑊買咗西震.....

eason 地震半大可以嗎

燈下先

祝贏

美墨不嬲唔識亂買架啦
琴日一條7x1斷廢車 一條6x1斷橫濱

是

好彩allin左半和追數

Tiger11未

屌你老母 咁樣爆角

原來師兄未戒賭 感動

地震冇人要？

而家我專玩重心10場可能玩得2場

勝率高返好多 賭博要冷靜齊贏

地震回到

牠垃圾來

大波細角ok?

否

就來

大波

唔明最後都係贏 點解要失一粒先

斷夠未

美職好多變化唔想害你地

唔好買錯啦

大波大角

戰神卡

老虎閪

留tg

老虎可以撕飛

墨假波

紅能埋

tiger紅埋

老虎做乜撚呀

老虎全隊空難啦

兩張紅

下。。買克羅地亞....
仲停留喺波班年代

紅兩張

有無睇錯 兩戰神？

諗起就嬲，明明羊

紅兩件

慘到....

食屎啦墨假老虎踢假

打孖黎
不如直接打架

收返個本係ok的

上面抽中你 又羊

山度士果場4張紅

爽 今場終於識追堤格對家

唔係當輸03咩

紅牌聯

打撚到佢吹唔到雞

墨假俾紅個準則係咩

手足

4張紅都係0:1

咁難得有得抽 兩個都抽唔中

早晨

睇live好似冇兩紅

兩個都紅主隊？

球證心情

半一全一殺哂大波

好彩無買

識波

戰神卡絕地反cup

我都係

中左伏

地震主盤 我屌你老母閪

終於中

傻西3格角

重抽！

一陣羊返

1-1

還掂都係假架啦 拎張戰神卡反杯咪仲精彩

有雲佬

基佬陳同tot係咪bot黎

地震2:2得唔得

西震半大24

Tiger紅左反而踢得好

屌唔屌大角好

幾點開波

咁不如紅多個

例遲10mins

走地睇下再算

每日5場心水推薦 6/9
1. 比利時 客勝 1.9 ✅
2. 保地花高 雙 1.8 ✅
3. 肯薩c 10.5b 2.1 ✅
4. 藍十字 客勝 1.72 ❌
5. 提格 主勝 1.86 ❌

紅埋❌定算

想問老虎仲有無希望可以贏？

嗚啊
爸爸唔好唔要我啊

急流

唔買了，等晏晝

有得輸半都偷笑

閪流未開波？

買好大？ 俾你贏派我
我蚊汪客

急流
上

老老豆豆 上次見激流好似踢得唔差

俾你客贏派我

甘保爾
10.5s❌
葡萄牙
9.5s❌
10.5a❌

又諗到心水

老老豆豆，美職隊隊都世界級，差在踢唔踢假好似係

老虎🐯

又想報假？

中 假波就是假波

祝贏多啲再派

爽手喇

真係和波 當贏

大家咁話

客禁屌

美職算準時咗好多

On9 一開波就黃

準時上盤 遲到下盤

主禁屌

急流confirmed

有試過準時？

地震讓

過半場就當禁屌

地震10.5b

互相禁屌

有遲到係傾劇本

又係客又主

都仲喺遲喎 又報假

地震半大gogogo

1c

1111

買咩

球證禁屌

想買角但封咗

地震11.5s @1.8

傻西一開波就黃 咩玩法

波是圓的

中國掉左粒原子彈去美國 腰斬
live影到好撚大鑊

又係我

多左.....

急流入未

撐唔落

老虎唔追和 今生今世唔再買呢隊垃圾波

on9你自己唔笑？

多撚多大波未

巴打係咪漏左tg我

瓜瓜黃牌急起直追

急流絕世禁屌

tiger 藍十字一齊失分

核彈落左地仲有live俾你睇

曹家軍貼左急流 佢已連贏10場
買左傻西既可以度定下場

都要輸半格

老虎成日撚

準備cup

同紅十字 蒙7 3兄弟

急流禁屌到

墨假客紅

輸半都好踢呀

tiger弱智好多 咁嘅牌面場場閪

幾時都係睇文字波好過現場

墨假2張紅

墨假係咪打架唔鬼踢波

一人一紅 tiger快cup

瓜瓜以徳報怨
獎你返去沖涼啦

咩料呀 on9客隊 咁大優勢去攞紅牌

11先啦

反吸劇本到

多撚多！入未啊撚樣

On9 客...做咩撚兩紅

On9客2紅

山度士4張紅 半1全1

1-2 紅牌

客2紅？

Cls
紅牌都有得反cup

紅牌大cashed

想追山度士紅牌數

傻西場波，係咁有車響安既

On鳩墨假 我係入球大唔係要紅牌大

虎快cup

突然過哂數？

嘩
反cup

藍十字今季買佢-1就讓和
買w 就和波
今場仲輸鳩買

永久blacklist

又收翻

地震比人禁屌？

似係球探on9 兩張紅牌都報咗兩張...

半大未

ok草埋下半場隊2張俾瓜

多撚多

急流求入

即埸又引大角 大家放心買s

半大24

紅都炸

傻西半大24

多撚多2.5 24

似係球探on9

又24...

多撚多又撚....

傻閪禁屌

瓜仔仲有條友手持緊黃卡
下半場對住佢黎攻

tiger平半

唔要紅呀 入啦主撚狗

咁快放9.5角出黎

一看就知撚狗

你都叫糊啦 又唔講 得3.5大買都未死

即場回到就黎變受讓都禁屌

2222

呢兩隊垃圾唔識入波

老虎2.5b + 急流贏波 10 1 100

多撚多上次半1全1怕佢又撚

兩面都紅一個tiger 有望嗎?

數學哥

杯硬

我果場4張紅 半1全1

西震比人入未

.

起馬唔會輸

傻西半大

有運琴晚半一英撚

和波都高興

好識撚

白帽！正氣到

白帽goal 1:2

白帽2:1 多撚多

傻西半大已死

白帽

多撚多 好ball

白帽都識入兩球

又羊

呢個刷角速度令手持角細朋友倍感安心

比多球穿盤啊白帽

半格冇肉食

等地震2.5高水

乜撚野多倫多呀

Gchi

0.5/1高水

入未呀屌你

感覺到有人all in多倫多

隊西波上場散步到
盤又讓得深
買草津溫泉都唔買佢

地震3.5s

老老豆豆 最憎買強隊

跟本任佢踢 買佢又怕佢撚 買對家又怕佢爆

依家美職係咪仲係迪士尼個閪場踢？

地震2.5大號 上船

美職好多變 細注娛樂好過

派未

馬會呢場開角同外圍好大差別

次次出事前仲唔夠

開咩，唔中都係鳩噏

細

冇人上2.5大船？

即係跟狗會定外面？

傻西入波啦

有 船員01

轟！

原來是你....

一想買角大就有角

呢位師兄眼光非常獨到 同我一樣

咁就仆街啦....

2.5 3.5大驗腦區

屌你老母等收錢啦

屌 冇眼睇了 聖傻閪啲攻勢幾入肉呀 急流廢到

兩個一齊等收__

閪震入未呀 買撚左你呀

今場起碼3球

咁入未

美假半大24

乜撚野半大

入肉無用入波先有用

Tiger11快

10.5？

咁都叫入肉？？

界外球

西震快手半大

刷未啊。連未啊DLKh

地震一陣又爆角

係角球

邊個燈西買左地震大波

狗會似睇好角細，應該9-10c完

半場3.5大未

25角上次追住我角細來爆

笑撚左 猜波都成日猜失叫幾入肉

我 對唔住

諗起就爽

我就個人穩陣派既 11.5s 係100%贏 大注左

唔入波入乜野肉

兩隊垃圾

16.5s諗住gel得一轉眼就20 再睇25

我係10.5s 希望真係跟劇本

我要情願急流要入波唔要入肉

升得快過tesla

次次買半大都係一球都冇

原來係你

27分鐘3c 碌下地 一陣又入下波 有時又VAR下
好快過

7月記到而家

地震fg

角球半3全3派500

因為狗會通常角大即場會熱過365幾格，呢場反而係角細熱啲

屌你美假比粒黎先

你了

2:2

2:2多撚多2.5/3 全格

好快3:2

場波好能悶

玩完一齊事田

一齊輸

地震快入

伴你飛

冰實半6全7

明造個和出黎

西震快手兩粒啦 屌你

一起身，老虎果埸想點

傻西果場00味濃

8

地震爆角

想走盤

0:0完我食左個波佢

想睇

你初盤買定1:0買

難啲，兩隊都冇心攻

咩波先

唔會 放心

4c

芝士波

有角未。。

7 more

初

急流入佢

4CCCCCCCC

黑單...大波剋星

多撚多cmon，求你入

度下場好過

難啲但係報角？

咁多人角大

兩隊都未入波 一定角大架啦..

大波點叫

立即同我半大

自燈姐

急流近六場都角細，但今場佢刷左三個

大奶大奶

刷你老母咩 入啦

我冇買呀。

報比大家知渣

32

3-2

屌客針埋

大奶大奶 快

Nba

一陣唔會再見到10.5s 11.5s 呢d數
要上船快

多撚多撚完未？

白帽勁咗定點 對榜首入3粒

睇個盤似開半細

by 睇盤師

今朝lol加你我黎

多撚多多多撚

角球半4全4派1000

好彩我係大波爽

半場踢咗一半你先講

加埋 我木牌

tiger快cup

老虎1-1

tiger！！！

下次完場先講

老虎

踢完先出黎講嘛

fake wt 9

我屌你老母！！！

0:2

1:1變左0:2

on9?

老虎cup未

0:2 WO

笑到

笑撚死0:2

jm9

哥達

炸完對家入

哥達2:0
勁到

哥達果然飛到波到

月巴平半

老虎 紅十字 蒙7

撚狗3兄弟

it狗噤錯制 sor9

Goal炸.gif

即刻0:2 on9

老虎成隊中肺炎死

條友未訓醒冇留意換邊定點

笑撚死

呢條友弱智唔洗理

On9球探

入住1粒先啦

智假後今朝咁撚多下盤

haha on9 jai

中風

中哂伏

唔係炸咁簡單

1:1下一秒0:2

呢兩日針34k

下半25角

屌咗兩注角大同大波希望中

365都報左1:1

入一粒比我豬半先

追5.5大會唔會好不智

半大只需5分鐘

老虎永久blacklist 屌你老母

美職買細

-6c

殺哂半大咪殺全大啊

Gun

幫叫！

3

唉屌你

55555

原來是你們

555555555555

Ok

原來係黑單

聖荷西fg入手

5c

黑單自私食

一齊收錢！